
                      Le doy un pasable porque diferente sí que es, pero empieza con tantos cambios de plano que marea más
que una película en 3D. Se centra más en lo psicológico que en el personaje que debiera ser la trama
central, y lo llamo “personaje” porque no se si llamarlo ente, espantapájaros, cosa.... Efectos especiales,
ni están ni se le esperan, ni son necesarios. Caótica en la trama, vamos un sin sentido en los poco más
de 130 minutos que dura. Y el final vamos, sin desperdicio,